我早已習慣你的名牌香水味

你愛再濃烈 也是條拋物線